一早起身睇美斯入波係一種享受

阿根廷對尼加拉瓜

魚腩到咁
馬會竟然唔開盤

早兩日牙朗入3球, 今朝可以睇美斯入至少3球

阿根廷黎你睇錯巴塞？

準備開波

阿根廷讓4球

阿古獸入2球
美斯入3球

gogogo

返到阿記班撚樣邊識踢波

只係踢咗12分鐘

美斯已經射咗一個罰球
同埋一個門前窩利

入3球只係時間問題

迪馬利亞都算啦

點解戴巴拿都要後備?
阿根廷出啲阿甲狗都唔出戴巴拿

我幾肯定戴巴拿去大部份歐洲隊都有正選

阿甲仔賣得出既話 佢地先有錢貪

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

唉
美斯係呢啲貪污波度浪費青春

已經踢咗30分鐘
美斯好似牙朗咁搏到兩個罰球
可惜過唔到人牆

美斯加油!

美斯憑個人技術扭過3個
再一射入網

阿古獸射畀美斯執
又入!!!

美斯入兩球了!!!

樓主

勁到

對隊垃圾都打飛機
花迷真係勁

1分鐘2球

入唔到=對垃圾都入唔到
入到=對垃圾都打飛機

拎個美洲杯咪收反花皮囉

樓主愛美斯嘅程度 應該同王騎愛朗有得揮 朝頭早友誼賽對尼加拉瓜都睇

對家連名都未聽過 可能連中國都不如
你班垃圾繼續打飛機 繼續負評啦傻閪

對瀑布隊刷數據

上面班人做mud勁